終於有節目講on9行人上蓋

行過見到啲垃圾設計嘅"瓦遮頭"心諗

咁又用幾十萬

頭先西貢嗰條簡直on9

起完起唔到作用

設計果個 應該 智障